死拜狗打隊唔知乜都入唔到波

-4.5

肉酸到

仲要出緊主力踢 踢到好假

屌對唔知咩隊 插水害死自己隊 本身佢唔係個位拜就offside

主席掛住狙擊牙朗